有無人試過介紹朋友畀另一個朋友識，到最後佢哋變左好朋友而疏遠左你？

嗰時讀緊大學，識左朋友A，我哋性格好夾，無耐就做左好朋友。後來有日喺大學飯堂撞到好耐無見嘅朋友B，佢係我中學嗰時嘅好友，後來因為佢轉校又搬咗屋所以少咗聯絡，大家都唔知原來大家讀緊同一間大學。嗰陣重遇返都好開心。之後同佢傾傾之下發現B同A係讀同一系，於是我就好開心咁介紹左A畀B識。年少懵懂嘅我希望我哋三個可以做到好朋友，一齊渡過大學嘅幾年時光。

點知慢慢地，A同B互相熟絡左之後，就成日兩個自己出去玩，唔會叫埋我。嗰陣我喺度諗，可能佢哋兩個性格比較活潑，自己太內向，所以佢哋覺得呢d活動唔適合我先無叫我去啫。但其實心底裏好清楚自己係自欺欺人。我唔明點解佢哋咁做，亦都無去問佢哋。嗰陣有迷網過、傷心過，覺得一個朋友搶左另一個朋友。之後到大三嗰年識左班真心相交嘅朋友後，就徹底疏遠咗呢兩個人，一直幾年到畢業嗰時都無再搵佢哋。

到而家出嚟做嘢，識人多咗，圈子大咗，慢慢就對呢件事釋懷。只係有時見佢哋fb ig會po下佢哋兩個嘅龜襪相、旅行相，就忍唔住緬懷下當初嘅友情，忍唔住去諗如果當初自己積極主動d，會唔會到今時今日我哋三個仲會係好朋友？

係咪對女人來講係好大件事？

男人唔會咁諗

一齊講你壞話咪熟
利申：9up,too long didnt read

唔會
係夾就叫埋你啦